---
slug: 2023-02-11-lab0
title: О задании на занятиях 11 февраля 2023
authors: [aladin]
tags: [ИУ5-22Б, ИУ5-23Б, ИУ5-25Б]
---

У групп ИУ5-22Б, ИУ5-23Б и ИУ5-25Б на занятиях 11 февраля 2023 будет лабораторная работа №0. Подробности далее.

<!--truncate-->

Описание лабораторной работы представлено [здесь](https://git.docs.iu5edu.ru/docs/category/контроль-версий-git/), а теория находится [здесь](https://git.docs.iu5edu.ru/docs/category/git).

Данная лабораторная не идет в общий зачет. На ней вы приобретаете навыки, которые будут полезны при сдаче следующих лабораторных работах дисциплины.

На первом семинаре преподаватели будут проводить мастер-класс по данной лабораторной работе и расскажут об особенностях работы с Git. Также на занятии демонстрируется использование [команд Git-а](https://git.docs.iu5edu.ru/docs/category/основы-git).

Таким образом на первой неделе студент:

- на лекции узнает [общую информацию о Git](https://cpp2.docs.iu5edu.ru/docs/lectures/welcome/intro);
- на лабораторной работе самостоятельно изучает Git;
- на семинаре закрепляет знания по работе с Git.
